### Candidate Chinese Name:
* 
 
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 

- - -

个人认为题目考察的重点应该在快速搭建一个开发环境，之前没有使用过gradle，还好本项目没有需要解决jar冲突的问题，
临时使用bitbucket，之前主要在github上，另外对Jbehave也没有用过，不过现在发现这玩意儿挺好，不知道业务方学习这种测试用例的成本多高，
是否在贵司已正式执行，很好奇执行效果

关于本题目，只是简单的做一下转换，针对字符串进行边界检查与进制处理，倒没有什么可说
